有份like私院護士post嘅 同我入黎！唔該！

個私院護士由頭同尾
都無回應報警 篤灰
都無解釋未審先判
詳情自己睇
哇 屌你老母閪個垃圾私院護士咁撚多正評

/
我地連登仔
識扮藍絲入去藍絲FB page 同論壇
對家都一樣識扮翻我哋 統戰我哋

所以懇請大家 之後睇埋內文 真係追下post先正評
如果唔係 之後連登只會成為對家統戰嘅平台

其他野就睇下面個post
【集中】荃灣港安醫院Email關注區

推

聽完trumptrump講，香港人應直插真普選